占士金馬倫開聲屌柒Marvel電影

James Cameron Hopes for ‘Avengers’ Fatigue: ‘There Are Other Stories To Tell’ In Sci-Fi

Promoting his new docuseries "AMC Visionaries: James Cameron's Story of Science Fiction," the filmmaker also shared more detail about the next four "Avatar" films.

As it appears that this chapter of the Marvel Cinematic Universe is coming to an end with “Avengers: Infinity War,” sci-fi aficionado James Cameron says that’s probably for the best.

The man behind legendary sci-fi franchises such as “Terminator” and “Avatar” told reporters on Saturday that he’s a fan of the “Avengers” movies, but he fears that they have dominated too much of the genre as of late.

“I’m hoping we’ll start getting ‘Avenger’ fatigue here pretty soon,” Cameron said. “Not that I don’t love the movies. It’s just, come on guys, there are other stories to tell besides hyper-gonadal males without families doing death-defying things for two hours and wrecking cities in the process. It’s like, oy!”

Cameron has been thinking a lot lately about the history and state of sci-fi as the host and executive producer of “AMC Visionaries: James Cameron’s Story of Science Fiction.” The six-part docuseries, which premieres Monday, April 30, tackles various subjects about the genre (such as aliens and artificial intelligence) via interviews with notables including Steven Spielberg, George Lucas, Ridley Scott, Christopher Nolan, Arnold Schwarzenegger, Will Smith and Sigourney Weaver.

Cameron has been busy working on the next four installments of “Avatar,” which he describes as focusing much more on families and generations (a bit like “The Godfather” saga) in its installments. Production on the second and third movies are under way, with the fourth and fifth versions having also been mapped out and written.

“I’ve found myself as a father of five starting to think about what would an ‘Avatar’ story be like if it was a family drama,” he told reporters. “What if it was ‘The Godfather’? It’s a generational family saga. That’s very different than the first film. There’s still the same setting and the same respect for the shock of the new. We still want to show you things that you haven’t even seen or imagined, but the story is very different. It’s a continuation of the same characters… but what happens when warriors who are willing to go on suicide charges and leap off cliffs, what happens when they grow up and have their own kids? It becomes a very different story.”

But because he’s been busy with that universe, Cameron admitted that “I would say I don’t have a good sense, my finger on the pulse of the zeitgeist today because I haven’t had a TV show or movie out recently. So I don’t know where tastes are going in respect to science fiction.”

That being said, he does note that sci-fi stories have split a bit into two realms, at least when it comes to depitcing science: “We can see the market drives us to a sort of science fiction now thats either completely escapist and doesn’t require a technical consultant — an example of that would be ‘Guardians of the Galaxy.’ It’s just fun,” he said. “We don’t care how those spaceships work or any of that stuff works. And then you have scientifically responsible science fiction like ‘The Martian’ or ‘Interstellar.'”

支持

講滅城邊夠superman黎

不要分得那麼細

whatever

憑乜屌 ? marvel 求其一套票房都已經屌打佢啦

死廢老咁柒多爹

would you mind step aside?

問題係仲未有一套ko到佢呀

佢老人家唔知道票房高就唔屌得，唔好怪佢

廢老
眼紅

鐵達尼號同阿凡達咁垃圾

鐵達尼號唔差喎
不過阿凡達就...

阿凡達d劇情同Marvel果堆工廠貨無乜分別咋喎

唔通驚左復仇3破阿凡達 票房

食３ｄ條水之嘛阿凡達

JL冇滅城？
不過佢又錯唔晒，佢新老細d戲係幾著重親情，例如會提下老母個名咁

占士金馬倫幾時變左同DC打工？
佢新老細係迪士尼喎

應該係唔識分史匹堡同金馬倫

原來占士金馬倫都係DC狗

占士金馬倫講乜撚野呀?! 入到黎淨見到D ABC, 都唔知佢講乜柒, 可否講番中文。

唔撚係掛

係咪驚marvel啲戲過自己票房咋

都係打黎打去一定係內閧之後收工完場果D架啦

3D條水係佢帶起
你ON9?

Come on, James

係,好似係第一套3d?
我記得嗰陣場場都爆
要坐最前

死老野以為自己好識電影？

打唔贏又可以屈下一集

佢憑咩

屌
好撚難分真與假

占士金馬倫咁疊馬都要比人問憑咩

佢都憑咩咁依個世界有邊個有資格講野

晶哥都未出聲...

阿凡達真係垃圾到on9 一味show 自己特技 劇情張力係0

睇留言好難分真心定假膠

條死老野識閪電影咩
禾地漫威第一

電影老屎忽打壓我地marvel
眼紅

難分真與假

連咁有份量既電影巨人都眼紅
利害了，我的Marvel！

各有各做
屌乜

垃圾marvel抵俾人屌

完全唔覺呢條友啲戲好得過Marvel嗰堆

其實阿凡達幾悶

假膠出嚟鳩up就話佢哋係marvel fans

唔講鐵達尼
阿凡達認真垃圾
睇三次 三次都頂唔順訓左

咁講真Marvel量同質都高過佢喎
佢咁耐以黎得一套鐵達尼

占士金馬倫幫DC造勢

咁你咪試下貼俾佢地睇
之後睇下佢地咩反應

關佢撚事咩死廢老

terminator 阿凡達

marvel DC兩面都有睇
仲有睇其他類型的戲

嘩，屌你

前排睇左1987同game night

唔講唔知仲如為佢套阿凡達真係好撚好睇

佢咁多套最撚唔掂其實就係阿凡達 未來戰士同鐵達尼就真係好睇同對得住個票房喇

阿凡達真係幾撚悶
果時租碟俾我老母睇 佢睇到好眼訓

睇三次垃圾咁得意喜好

一朝得志 語無倫次 根本當年3d技術興起 邊個食到頭啖湯都實紅

唔講咁多，總之

DC又贏

租碟睇

真實謊言同異形續集都好好睇

廢物剩敢負評

阿凡達悶到仆街
垃圾之中嘅垃圾
都唔明點解咁賣座

係撚第一套3d

佢同史匹堡最有資格屌人爆谷戲

先唔講資格
但同佢套阿凡達咪差唔多
甚至marvel有時deep過阿凡達喎

3d
無3d真係個普通故事
個重點係另一個世界 故事只係是但搵條友做導遊去睇景

唔係
不過係好多人嘅第一套

史匹堡正d
咩類型既片都識拍
挑戰者一號真係正撚到

個post真係大開眼界

可能係第一套真係3d嘅3d

之前都有人講過superhero movie會fatigue
好似西部片咁

但唔會咁快啦

講果個去左拍dc

而家呀豬呀狗借批評marvel上位，都唔知係咪收左dc錢

一個用一套電影時間講一個原整故事
一個用十幾套電影時間講一個原整故事

高下立見

一句dc又嬴扮下假膠就覺得自己嬴哂

聽聞阿凡達要拍三部曲架喎

第一集個世界觀都幾完整下

2016年4月，詹姆斯·卡麥隆宣布將拍攝四部《阿凡達》續集，《阿凡達3》將於2021年12月17日上映、《阿凡達4》將於2024年12月20日上映和《阿凡達5》將於2025年12月19日上映。

“I’m hoping we’ll start getting ‘Avatar’ fatigue here pretty soon,”

Btw 佢自己套Avatar咪又係賣左版權俾迪士尼起theme park

Avatar 劇情係普通
但特技同3D近乎屌打宜家大部分大制作
當年入戲院睇除左震撼兩隻字之外諗唔到第2隻字形容
睇IMAX 3D 某d位係全場一齊哇出聲
話佢過氣個班真係on9
佢異形2未來戰士鐵達尼宜家睇番都唔會覺得out

同iron fist差唔多

多謝提供笑話一則

佢套未來戰士後尾出咁多集同 marvel 有咩分別？

利申，兩個都會睇下

後面唔係佢拍

我知，但 marvel 係套套同一個導演？

笑撚左

占士金馬倫都要比連登仔話廢老

唔係佢拍都入佢數

酸

其實迪士尼電影內容深極有限

只希望終有一日會睇到xmen大戰avengers

用依家既演員陣容

人地故仔出十年就唔得 ，人地漫畫都寫好哂

算啦，之前又話如果佢攞到侏羅紀公園唔會好似史匹堡咁怕

其實都唔算屌緊Marvel, 明明重點係‘There Are Other Stories To Tell’ In Sci-Fi

金馬倫已經係科幻片嘅大師, 咁都有人話佢廢老...

鬼叫套阿凡達咁好睇咩

而家講緊james cameron啲戲同marvel系列，咁關後面啲未來戰士乜撚嘢事

marvel啲垃圾都有人捧

亞凡達，鐵達尼號都係佢拍，票房響當年都破晒記錄

真3D

一代科幻片大師俾樓上講到垃圾/無名小卒咁 同埋永遠Dc/marvel二元對立,影視台做咩變成咁

下。。。不如佢發揮左3d 嘅威力啦。

之後3年套套戲都借3d為名厄錢，冇一套夠阿凡達黎。

不如話佢發揮左3d威力，之後3年套套戲借3d厄錢，但連阿凡達車尾燈都冇見唔到wor

同自己隻狗唱雙簧😂

自 原來個回覆出到

我講緊未來戰士系列又唔關事，我無留意，想問下大師有無屌未來戰士？

占士金馬倫都係呀豬呀狗 ?

多咗小學雞呀麻

無知真係可怕

成個post都難分真與假

不如你唔好拍阿凡達

成班同假膠認真

英雄片套套都咁撚悶

除左Batman trilogy

仲有MOS 同BVS

反睇又反睇

JL呢？

佢係咪唔知英雄片根本唔算sci fi
頂多叫fantasy
你唔會叫star wars做sci fi掛....

Avatar

無，睇左一次，都夠皮

黑豹屌打termintor啦
ironman都感動過鐵達尼

性別歧視
男人唔結婚有咩問題

美國人嘅英雄大美帝國主義要嬲嬲豬了

好多假膠

應該用返同類型既戲做比較
同樣講Robot，Age of Ultron屌打Terminator
同樣講沉船，CA2 (沉Helicarrier) 屌打鐵達尼

我敢講而家既導演除左Christopher Nolan 全部都係垃圾

呢度好多人都唔知占士金馬倫幾乎每一套戲都有劃時代既突破
同d粗制濫造既超級英雄片根本係兩班波

好老實作為一個科幻片迷 阿煩達係佢最成功同時係最失敗既電影

咁多人都唔知avatar個意義係邊
一個改變整個電影行業既電影竟然俾人當垃圾

占士金馬倫明明係世界特技片先驅者
都比人講到垃圾...
好心小學雞唔識人柒左就唔好扮假膠喇
好撚肉酸
連登仔真係個個都影評大師

有咩好屌
邊個有料就邊個上位嫁啦

yes 個時入場睇阿凡達 d 字幕粒粒都3d 到飛哂出黎

Marvel係通俗
九十年代占士金馬倫係有料，但係阿凡達真垃圾
同埋可唔可以唔好再食老本搞Terminator
開拓下新故仔啦

咪係。。聽都未聽過佢個名

out晒啦 我細細個就睇ironman大

唔覺得會有戲好睇過marvel囉！

加埋啲彩蛋真係回味無窮！

會唔會係返工太辛苦？

異形2
未來戰士2

係幾經典既
不過上個世紀啦

由你比credit 套未來戰士5 就知回塘

圓咗喇
禾刀國marvel 係最好嘅電影
利伸：只睇marvel Ironman bb

亞煩達係創新 但劇情唔好睇

係 論劇情真係marvel屌打

gotg笑中帶淚 可以話係本世紀最佳劇情片

阿凡達2有傳用唔洗帶眼鏡嘅3d技術 睇下佢有冇突破了

哇 連登敬老日 好有厚德

時代會變 即管睇下阿凡達2咩料
創唔創造到異形同T2既震撼感比大家

依家啲00後都未入過戲院睇Avatar, 識條春咩，當年幾震撼， btw起碼攞晒獎先

屌 你最撚膠

究竟d留言係真心定假膠
媽我好亂啊

長江後浪推前浪 低至清潔樓面阿姐 上至中央書記都會擔心依樣野 人地marvel 鋪排左十年既電影。電影未開畫已經來勢兇兇 記者就一撚定針住依d問個紀錄保持者 暗地裹就係想問佢驚唔驚晚節不保，d 老屎忽就一定有踩無讚嫁啦

btw 任你地踩marvel 電影點樣無深度都好 人地既long term planning的確係將一條咸魚變左條龍躉 想問過往有無1d電影系列係可以做到咁成功？ 可否欣賞一下 咁樣同現實生活工作既老屎忽有咩分別

j 得多英雄片啲人咪變成咁
marvel deep 都up 得出

dc狗j到虛脫

利申:中立

唔識就睇下ca2 3啦
成個鋪排 兩面對於法案嘅唔同睇法
演技嘅交流 呢啲咪深度囉

係 機場大戰好有十兄弟feel
一人一招好精彩😭😭

所謂Dc/marvel二元對立係因為有d人鍾意興風作浪

好似隔離有個post討論MCU電影深度
開頭都冇人講DC，但有d人好似笨大呢d，唯恐天下不亂
你睇下第一頁，佢留左4個言，其中有3個就係講DC，不過又唔係回應返個主題
但你見其他人既留言都係好正常咁討論返娛樂與深度

就係呢d人搞三搞四玩二元對立，而呢條友絕對係當中既表表者

機場大戰真係算近十年最精彩嘅決戰場面

有spiderman突入 有antman變大
背後嘅矛盾 黑寡婦問鷹眼仲係唔係朋友
嗰股張力唔會有其他戲做到

垃圾忽狗仲出嚟柒
dc狗無野玩 依家低質到玩假膠

我只係欣賞電影 marvel戲做得好我都會讚
你邊一點唔認同可以講 而唔係話我係假膠就抹煞一套電影

人越大越想睇Based on 真人故事果d

avatar係2009既戲 差不多10年
今日有邊套戲可以企出黎話自己3D效果做得好過avatar?
得Star War/少年pi 叫做有啲驚喜
其他都係「係咁易」整啲3D 完全唔考慮點樣用3D去呈現個故事
一套戲就拋離你10年，單就依一點已經值得所有電影發行商面壁檢討

而且avatar劇情不能算得上差 只能夠講係公式

公式？故仔根本照抄《風中奇緣》，入侵者愛上女土著，幫土著打返自己友轉頭

世上根本冇人有資格批評mavel
勁如占士金馬倫都比人話係dc派黎，廢老，過氣

ca3 最膠味就係機場果parts

當年avatar 個3d真係好勁

Marvel d 打鬥十足十馬戲團表演咁

成個post都係假膠同DC狗扮假膠
不代表正常人立場

點解而家 D電影人成日以為屌 marvel就顯得自己品味獨到+清泉
真心期待佢套 Avatar 2

M狗係咁㗎啦，淨係識搬DC出嚟擋煞，占士金馬倫同屎忽堡都未識分

一屌Marvel 垃圾就話人DC狗

呢個真係成個post精華,但係史匹堡幾時話拍dc

未confirm做導演

M狗就黎爆血管喇 一個禮拜咁多單

你個世界真係細

唔係連登仔 係連登M狗姐

上位一定有料?

係

張如城

當大家討論MCU深度既時候，有d人就係都要拉埋DC，講DC點點點，屌完DC就當駁左

真係贏個long term planning, 單一套未必好, MARVEL 就係拍成個SERIES, 焗你睇晒/大部份. 當你一追睇, 佢贏左一半先

任何對M記不利言論=DC狗

上位？

當年紅到爆 大學show不斷 有料?
tommy wiseau有料?
呀bob有料?

係 所以marvel=張如城

乜撚野logic?

原來票房高就代表高質
你地班人食開屎緊係話屎好食嫁啦

我都係引用番佢講既logic講野

你自己loop一次上面對話先啦

因為其他戲唔會做到d角色咁無性格

全部都係為左爆招而出場，

打完一輪，個個都無損傷，返去傾下計，處理下感情，又要去發現危機，之後大打

出完字幕睇下集預告就走

好有張力啊

又捉到一隻dc狗眼紅marvel

你地兩個...
一個Marvel hater扮撐Marvel
一個DC hater扮撐DC
然後兩個用自己扮出黎既立場去屌對方

其實我又無話過一句marvel既fans有咩問題，點解成日要鬧人係DC狗

而家嘅Marvel係最成功嘅moment
票房、口碑、前景都持續增長
係呢個時候先批評難免有少少肉酸
JC無疑係最高地位，但只限電影上
但一樣可以葡萄人地，冇衝突的
我睇Marvel都意識到過埋下年要轉型

同意，見到超人喺BVS入面壯烈犧牲，我喊到收唔到聲，覺得好dark好有深度

marvel細路仔玩泥沙咁，點有得

票房、口碑、前景

我覺得有返d藝術性好d

Marvel啲劇情套套都一樣咁都叫高汁？ 笑左